被捕後未見到律師唔好亂講野

更加唔好妥協任何野黎換搵律師
搵律師係人權 唔需要用任何野黎交換條件
你亂做其他野而律師未到 你好可能會將自己處係個危險地方

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

星期日五區打遊擊 星期一三罷